因為我禮拜六日唔沖涼 老母要同我斷絕母子關係

老母竟然同我講點解可以唔日日沖涼
我同佢講 勁多研究同報告證實咗冇必要日日沖涼，日日沖甚至會影響健康 佢話一句我唔想睇就ko我
大佬啊我十幾廿歲人沖唔沖涼使你管啊，我星期六日唔使返工返學先唔沖，又唔會好污糟好臭
跟住又話養到你咁大點解可以咁叛逆咁不孝，令到佢好傷心，唔沖涼唔好認佢做老母，我聽到眼都突埋出嚟

根本唔使日日沖涼
點可以唔日日沖

我成個月唔沖都試過啦 怕乜

好撚污糟

冬天果陣會入去禁十分鐘電話扮沖涼